之前有個預言家話侵侵會染疫症

有冇真係咁準呀?!!